---
title: Wawancara dan Pengambilan Data 
date: 2012-11-23
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_23_2012_PRC_Interview_Rakom_Suara_Taruna_Jombang.JPG](/uploads/200px-Nopember_23_2012_PRC_Interview_Rakom_Suara_Taruna_Jombang.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Suara Taruna 

**Lokasi** : Rakom Suara Taruna FM 

**Alamat** : Desa Pucang Simo, Kec. Bandarkedungmulyo, Jombang 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Wahyono (Ketua JRKI Jatim)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)
* Agus Mulyono (Ketua BPPK Rakom Suara Taruna)
* Syamsuddin (Ketua DPK Rakom Suarra Taruna)
* Mas Bob (Penyiar)
* Nurhadi (Penyiar)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas Suara Taruna yang nantinya akan bermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas. Rakom Suara Taruna kuat dalam hal fundraising kegiatan off-air dengan menggaet sponsor dari swasta dan pengusaha lokal. Selain itu kekuatan fans/anggota yang kompak bisa membantu keberlangsungan rakom.
